叫得你手足即係想揾鳩你笨

衲dee is 手足

叫你傻西讚你醒

黃圈老細請手足可以豁免？

衲gor 吉祥物

係 我腦細成日叫我兄弟手足 幫幫手

手足